如果幽默過度會發生咩事？(慎入）

會變褲襪呀

唔好笑

好撚好笑呀

好尷尬⋯

我汁緊腸